［揭秘］中國反擊美國皇牌！！！

冇錯支那用咗嘅唯一一個方法就係斬自己人民一頸血

唔信大家一齊回顧下已經發生嘅事

捉你逃稅

國家面前無偶像
還錢啦戇鳩！！

范冰冰逃稅連罰款還九億人仔

「戰狼」吳京都要補2.3億，仲有550藝人！！
呢度又收返幾百億！！爽呀！！

殺人搶錢
唔少得啦！

維族慈善家麥加朝聖後被判死 逾億財產遭沒收

再重點回顧返香港比支共掠咗幾多水

圈養肥豬
返大陸做生意即係圈養肥豬！！！

早年投資深圳 軍車走私發大達 晚年遭藉故封廠 港商踏上16年維權路

發天災財
最出名零八年四川大地震啦
唔該都冇句香港政府送咗一百億返支那！！！
仲要最後九成捐款失去踪影！！
我係貪咗呀！吹咩！
真係痴撚線㗎！！

四川官員仲串鳩你香港冇幫過手做任何嘢

超貴基建
啲錢落晒中國建築商度，
我用到未用過,陰鳩公！！
東涌嗰啲地方淪陷埋！
一地兩檢割地俾支那
俾錢人哋sm自己真係世界奇聞

千億高鐵
投資時香港出七成，大陸出三成；
收錢時香港收兩成半，大陸收七成半！

二千億港豬奧大橋
冇氣講自己睇啦

好啦！大家更想知嘅係未來到邊個呢？
唔講咁多！即刻開始！

香港商家佬

唔洗問緊係香港商家佬啦
邊有做生意唔踩灰色地帶避稅㗎
支那屈鳩你逃稅就乖乖地嘔突幾倍出嚟啦
全世界最好眼光嘅李嘉誠都走佬啦
仲諗？！

特別洗黑錢嗰班！
大劉，仲唔捉鳩你抄你家？！

大灣區新肥豬

尤其係it
點鳩香港人做開荒牛
然後劏是常識吧
例如借啲意封你間公司等等

打中美貿易戰仲叫你返上去開公司
單純改個名叫大灣區咋喎
仲有人信
諗起都笑都肚痛

香港大地主

2047補地價啦！望！
知唔知支共點起家？？！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

香港市民

冇錯就係你！！
明日大愚！！
你值得擁有！！
香港一兆儲備直接利益輸送返支那
用你啲錢起樓比每日150住
你有咩得着？
sorry係冇嘅
但負面作用好明顯
啲人返工放工咪又出去港島
假期啲人又逼鳩旺角港島
多咗人咪再逼啲囉
呢一兆放嚟而家用好多問題都解決咗啦
偏偏送比每日150嗰班中位數34歲有手有腳嘅支那阿叔阿嬸住

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

連尼住
你嗰網壞咗呀
得我留言

感謝樓主將資料整合晒
愈睇愈傷心

仲有好多
不過篇幅所限

呢種POST 一定無5毛同假膠幫推 所以假膠姐係5毛 5毛姐係假膠

都唔知樓主傷我地心係咩居心
搞到我要傷住心返工

sor鳩ry囉

想問第一個 捉人逃稅有咩問題？
美國唔捉？

冇問題？
其實起工作室避稅屬於灰色行為
但都當埋你逃稅喎
呢啲潛規則灰色嘢好多商家佬做緊
下個到佢哋到唔奇

講漏咗
通常灰色避稅行為一般修例改咗去算鳩數
但支那仲有追溯期喎

唔係點解要搞逃犯條例捉人返去搶錢？

Sbt

其實回顧得幾好

所以有時睇佢地死會心涼
由心而發笑出來
報應work嘅時候
算係我哋喺水深火熱中嘅一點安慰

好多時候係睇完欲哭無淚
事前其實都知晒
啫係好似畀人強姦完
第二日有人提你琴日畀人用咗咩體位中出咁

幾高質喎又

屌
睇完無心情享受假期

仲有好多廢老覺得中國好，無撚腦

最強武器係大豆啊

仲要幫強姦犯含乾淨
大埋肚
唔可以落仔
幫佢養埋仔女

拉左翻大陸坐 唔交翻幾十萬罰款唔洗旨意出翻來

利申 9估

你啱

推

Sad but true

由雞場開始捉起
路過都捉
叫家屬交行政費
冇錢就一萬兩千咁
有錢就仆街
學你咁10萬起

支持樓主

洗頭艇都慳返

如果遲下逃犯條例過咗，商家佬又俾大陸捉得7788，就會向平民開刀

push

Lm

中國金融專家: 習近平犧牲國家利益，換取自已的勝利

樓主點睇？

所以急於過逃反條例？

仲玩鎖國大清咩？
而家資訊咁發達你當啲人傻㗎
又中國或成最大贏家啦

樓主有咩想做好做曬佢啦

一捉政治犯
二捉經濟犯

好多以為豁免咗幾條經濟罪無事
一條莫須有搞掂
你望下桂民海
你望下李明哲

中共

己留名

除暴go

希望今次特朗普可以搞到中共變天

結論：補血刀
拎人民條命去補

香港今年收稅都好似三千億，根本香港人自己已經係會生金蛋既雞，所以支那先綁到香港咁實

甘右典 吾洗反工?

置頂

所以呢個世界冇「反中国政權但愛中国」呢樣嘢

發天災財最出名零八年四川大地震啦唔該都冇句香港政府送咗一百億返支那！！！仲要最後九成捐款失去踪影！！我係貪咗呀！吹咩！真係痴撚線㗎！！四川官員仲串鳩你香港冇幫過手做任何嘢#hehe#doghttp://www.stupidvideos.com/tvb/

懒人包
四川女官員：「你那種關心只是口頭上的，實際行動表現一下，再來關心他們，用實際行動表現一下，讓我們看一下！有甚麼實際行動？」

香港記者：「我們捐了很多錢過來援建...」

四川女官員：「我們沒看見啊！如果你們實際行動表示，我們看一下，看一下你們的實際行動，表現在怎樣地方，不是在口頭上！你們說捐獻，我們沒看見啊！」

五毛都要加稅

即係中共冇咁快死

全國都用支那寶交易
土共求撚其係個SYSTEM到加幾個零就有錢啦

窮人只好在此地腐化

支那狗一下抄家，十幾億走唔甩
有左逃販例，淨淨商家佬都百零億啦

支那發發

大灣區
大灣區
大灣區
大灣區

班奶共藝人一定走唔甩
搵太多 求其搵個藉口你都仆街
引渡條例係其一方法

樓主覺得可以點？

唔知侵侵有冇睇過張圖 佢一定笑

天滅中共

似會捉有錢佬多，因為貿易戰冇水

有冇人好期待2047正式回歸
仲有28年咋

仲有支那p2p借錢平台 又鋸一筆

我居然笑左 係苦笑呀

咁亮劍未

超貴基建
啲錢落晒中國建築商度，
我用到未用過,陰鳩公！！
東涌嗰啲地方淪陷埋！
一地兩檢割地俾支那
俾錢人哋sm自己真係世界奇聞

千億高鐵
投資時香港出七成，大陸出三成；
收錢時香港收兩成半，大陸收七成半！

二千億港豬奧大橋
冇氣講自己睇啦

呢度跟本就係香港版南京條約
喪權辱國
以前中國受既屈辱201X年都要香港人一同感受呢份屈辱
中國新移民問題就等於八國聯軍侵華要香港人受4方8面侵入
呢啲恥辱香港人要記住還番比啲賣港賤 大陸西

真係可以揾人寫入香港史度

揾夠錢好走啦

樓主整理得好好

無啦啦令范冰冰人間消失個下犀利

其實仲有hkma外匯儲備
另外收多d稅加差餉
全部拎黎奉獻
所以我覺得美國下一個就會搞香港， 咁先可以斷到中國財路

香港根本係支那殖民地

中國又贏

你以為普通市民唔買樓買車剩係打機就無事？
呢五，六年 大陸狂買遊戲公司，你打機既一舉一動都監視住

唔小心犯禁就俾人捉走

老實講 貿易戰根本無驚過
是旦捉幾個村長 又有得補血

好期待
網廿三 廿三條 逃犯條例 有晒追溯期會係點

大劉同班港資仲鳩鳩吓
走資落香港班大陸佬都已經續漸搬去外國啦，仲等抄家？

唉

笑唔出，你同我都要埋單

香港d錢都陰乾

高質

貿易戰中國未收皮，香港先比佢抽乾

不能不推po